今日示威，有個鬼佬同我講。

今日下午有個鬼佬去到海富問我：「咁後續係點？ 」果陣海富無警力，人係果到無人lead 就開始散。 同鬼佬講完情況，佢即刻皺眉 話：「too bad, that is strange 」

最後用左句香港話收結「癡線」
一語中的！！！

百幾萬人出黎，唔係因為民陣，
係因為大家堅不滿。
And then ?
大台係到預演包圍、唱歌、講廢話、拍手，
又話怪警察封路「希望佢地開路」，
但又叫人想走可以走。

庄閒都分唔清，示咩威？ 個威勢俾你浪費哂！

民陣泛民票債票償

鬼佬講中文？

好出奇

我地都識講fuck 啦
居港鬼佬 識講痴線 好出奇？

預演果下我真係呆撚左

真心o嘴

一個人 只可以識一個語言

鬼佬識條撚咩

鬼佬點會唔識講呢

2019年啦
仲票債票償

你有你做ok
不過咁難得先聚到咁多人一致對政府，你唔好係度唱歌得唔得

係呀 聽到個李柱銘講 想走既可以離開 真係反白眼 行撚左五個幾鐘好似白行咁 屌你老母 一d 決心都冇
如果有決心 可唔可以話希望大家可以繼續留守呀？

笑咗

FB俾台灣仔串，成百萬人都推唔倒惡法。

冇天琦點成事？
除非佢出到黎

繼續含淚投泛民主派咪會咁，永續社運。

放心。聽日馬照跑舞照跳。今日食白果

唔會怪晒泛民民陣,根本係香港人自己根本唔願變
真係咁不滿咁想變,點解要理大台講乜

今日係示弱

有fd第一次出黎行，話似年宵feel

但無人攻破監獄救天k出黎wo

其實可以一人買一朵花放係政府總部 若果唔撤回71個勢應該好誇張 人地農民放羊 豬農放豬 我地放花都唔算好過份

係有少少掛住佢

唔識自己號召？
大聲公有專利？

天琦如果知道佢入冊後
犯民又一次洗清晒佢辛辛苦苦儲落嘅民怨
真係激撚到發癲

圍禮賓府

其實唔少人都係希望行完示表態等政府轉軚
好多都無諗住留落嚟
而且大家最大嘅敵人始終係「星期一」

又作故仔，直接表達啦，作故仔真係好撚7

抵比人笑，當年人地倒扁天下圍攻幾勁

我諗好多國家都笑

泛民話 即刻 叫警察拉你走

開路！開路！開路！

芝麻開門啊唔該！

你老味 沿途有人係度打鑼打鼓
唔講以為去撚咗太平清醮

人地太陽花 速戰速決

台灣仔 講都唔講 衝曬入去立法院

好多人仲停留係03年50萬人上街嗰陣
覺得當年可以靠人數令董建華落台，今次都可以靠遊行人數逼林鄭跪低
可惜呢十幾年香港已經變得太快了，而家個政府跟本唔會理有幾多人遊行

你估個個都好似你咁無書讀?

作故仔

呢d未事後孔明

14年都有好多，見怪不怪

69嘉年華

講到尾你未夠gut
要人地帶頭

幾十年無撚進步過
仲係俾果班埋屎派廢中指指點點
人地黑警呢5年就做集會示威演練
頭先衝果班幾嘢就掃走
仆你個街仲點玩

根本當年係有自由黨轉會軑咋 唔係販民邊有得用遊行人數黎打飛機

真係clsgc

我以為口講預演真包圍

咪撚講咩票債票償依啲on9野啦 你唔投泛民唔通投建制呀如果議會全建制一早上左大會通過埋啦 仲有得我地今日岀黎行

遊行示弱

That's good!

講下咋嘛，到選舉投票時咪又係含淚投票

唔好話政府唔驚你，根本連飯民都唔驚你

咪咁井底得唔得

雖然自由黨係好重要，不過董建華班高官落台又真係靠遊行人數，泛民J都好正常
不過泛民班柒頭咁多年不思進取真係好on9，仲以為03年套方式可以套用落而家

100萬人，又有幾多個夠膽拎把菜刀出黎對抗政權

甚至唔使10萬人，只要有1萬人願意咁做，都一定沖得入立法會

警犬都係打份工，佢地點會同你地搵命博

只能話呢刻香港仲未到以死相博嘅時候

Ps1:本人支持和理非
Ps2:法官大人，本人言論並不代表人立場

其實你地可唔可以唔好再咁消極主義
係咪政府聽你講就代表遊行有用
完全唔聽就無用?

今次遊行好多老一輩 新一代 第一次出黎 甚至大肚婆
佢地一開始出黎已經唔係諗住同政府硬碰硬
你估個個都係法國果班背心撚?
成班候生既 連登鍵戰肯出黎既話 成班要衝一早plan好曬
點解要黎到呢一刻 係度不斷踩低呢100萬人?

我唔係話愛與和平示威好威威 比d掌聲自己
係想話香港政府既無恥 已經令好多人承受唔到果種後果
留案底同坐監
口講話我會架 我會犧牲 但做係咪真係個個肯搏命?

呢次出黎話比香港人同全世界人聽
我地係關心自己住緊既社會 我地唔想做中國隻棋
最後結果係點 要硬推既話
我地至少為呢個即將死去既地方 曾經付出過少少既力量

本身有係現場既人都知
有人沖左出去
但冇人接應
仲要比天橋班仆街叫返黎
咩和平示威呀 屌佢地老母
嬲撚到

最後天橋班友比人屌到收聲
之後班狗就黎捉人
就有好多人去救沖出馬路既人
就係網絡個條救人片

有人衝出去開路反而比成班黃絲屌

FB 兩登咁多年講到口臭

大中華小農DNA影響下
搵個鬼佬用廣東話將泛民遊行鳩遊，冇目標，冇方向嘅過失用本土語言大大力鞭撻先得
對於有小農DNA嘅人嚟講，洋人話語總係有額外說服力。正如一個鬼佬用流利廣東話鬧香港人一句癡撚線公司，比政府高官嘅種種惡言惡行更令香港人印像深刻

都唔係第一日嘅事
快樂抗爭 香港傳統黎

只要仲有一啖飯食都未到以死相搏
冇飯食就食樹皮 呢啲就係中共眼中理想形中國人

立法會要人快

【致6月9日出左黎嘅大家】所以，遊行完，之後呢？

又唔係啲支那蟲飛到邊都淨係識講普通話又要人地講普通話就佢地，鬼佬係人，唔係垃圾蟲！！

未完㗎各位

一早預計到係呢個結果啦
成班自我感覺良好覺得出來行過就對得住自己
沉醉係自己既中二病世界
好熱血啊！港人好團結啊！我有為香港未來奮鬥過！
on99，同唔出無分別，反而多左份偽善
與其繼續幻想和平抗爭可以令無人性既共匪良心發現
不如做定走資準備啦，比較實際

你冇改錯名喎

香港人

打機都知
係唔會咁戇鳩百幾萬人擺一條戰線啦
十幾年黎個“抗爭”本質都冇變過
表達立場有春用咩

。

有係你條五毛狗搞分化

今日都有個鬼佬同我講香港嘅遊行太過peaceful

Silly!

係呀 我5點係海富，見人散緊就知死得
環要衝，果陣最好
警察預計出錯，無諗到咁多
根本果陣無警力守路

香港人唔係唔出黎
用左人數證明
但無左天琦咁既人
真係差好多
聽大台廢噏
我都忍唔住大叫「自己開路」

可惜我都係垃圾
唔敢衝

根本好多市民想走，不斷有人話肚餓好攰急尿等等
成個遊行似嘉年華多啲，只係不斷叫林鄭！下台！
一係就開路！開路

好多藉口架
一家大細啦
有老有嫩啦
和平示威啦
聽日返工啦

如果咁多野想重要過香港未來
我想冇野好講

香港人未輸夠
未窮盡

呢個真
口口聲聲話做俾外國睇
咁俾鬼佬笑鳩你鳩行無牙老虎就更加有說服力
建議將鬼佬既感想宣揚出去

好多人遊行，但冇乜邊個肯企出黎示威

睇咩鼓手啦

發夢見到開路有鼓手做勢先開到

你一睇就知道呢啲人 2014年仲未得到教訓.

你要凝聚社會力量, 唔係喊打喊剎就得. 你同世界上最惡嘅政府玩武力簡直以卵擊石. 要明白香港嘅社會絕大部份 ( 夠膽講九成以上 ) 唔會接受好似法國背心遊行咁樣搗亂. 如果真係衝入去, 結果只會變成 2014 翻版. 今次可以話黃藍對口一致. 上至高官下至師奶

真係衝入去時機可能只有一次, 而且一定要係迫於無奈, 香港人退無可退, 咁樣社會就會得到認同. 到時你沖入去就唔係搗亂, 而係英雄.

其實遊行展示人民力量由頭到尾都係一場 PR Show, 唔識得玩嘅話最後就會俾人玩返轉頭.

第日唔洗返工咩

屌你咁似同我傾計個鬼佬
佢好似比人拉左

出過金鐘未

小心泛民左膠果班打手屈你做三毛五毛呀！剛剛佢地至公開開post讚公民黨偏文好渣

第一 自己友比人扯入去一定要救
第二 黑警逼上黎一定唔可以向後退
第三 要有受傷同食胡椒既覺悟 一係你唔好企最前
第四 前線人員盡可能拎走黑警既裝備例如盾牌
第五 必要時要反擊唔好一味捱打

利申 發夢見到d人咁做

心灰意冷既人唔該諗下6月9點解要出黎
我地出黎唔係罰企唔係鳩行
我地要徹銷逃犯條例
唔該keep住你團火 唔徹銷 唔擺休！
6月12請大家再出黎！

我都係
點知真係演習

Welcome to hong kong!

佢好似有個香港人既女伴（老婆），
唔會掛？

不過琴日都多外國人

是旦啦，我好少開post
琴日咁浪費香港人既熱血
真心嬲到要上黎講兩句

唔係話叫大家暴力去衝
而係如果覺得和理非非、唱歌拍手有用，
仲可以坐得同政府談判，
咁雨革就唔洗輸到咁慘。
唔做一啲既對抗，
政府根本唔會理。

平民唔係個個都做到衝既角色，
我垃圾，只係識係後面支援。
但你地班政棍存在既意思就係要咁做，
你地係要比我地做得更前更多
但偏偏都走去放嘴炮！

醒下啦！ 點解之鋒天琦做到既野，
你班政棍做唔到呀？ 仲要袋咁多糧！

成個運動，其實最好就係有學生，
好坦白講，佢地光環最大，
最引到人去同情，走出黎聲援。
如果果勇武去，就只會落得俾人話搞事

唉

有無想過，香港人就係咁？
你認為100萬人出來係反修例，唔係因為民陣
你可以試下叫動源、本民前之類吹雞
咪睇下有幾多人出來

民陣搭台係FOR最溫和既人都出來行
你想佢地有幾激？
民陣唔搞
勇武派連人都聚唔到啦
咪各有各做，佢集會完，你接手囉
(雖然現階段睇唔出勇武有咩效果)

唔係話無用，認真我都估唔到有咁多人出黎，
我相信警方都估唔到。
但我地嬲既係，咁既遊行，
真係只係遊行。即係隨波逐流+ 淨行。

成件事變左嘉年華咁，何來示威？
成個威勢，係大台位同海富位就散左。

唔會個個都犧牲，但至少琴日有幾十萬人，
只要有一個天琦咁既人，我地真係會盡力，
再行多一步。人多，係真係有用

你地可以改變做法join勇武派架喎

唔好話鬼佬，台仔都笑鳩你

講真，台灣仲係直選政府，衝立法會已經好大衝擊。
香港人真係要爭取，淨係衝立會係唔夠。社會運作唔癱瘓，政府係唔會有合理嘅回應。偏偏香港人都係干大事而惜身，遊行示威都要講法治理性。人哋法國堂堂民主發達國家，講法治唔輸香港，但黃背心運動唔係上街行下就了事。如果跟住落嚟仲係抱住唔使流血就有得享受嘅態度，咁不如賣咗間屋諗下點樣走佬好過啦

民陣作為組織者，佢今次衝，下次就難申請不反對
因此大台唔可能叫衝

一般人想衝/同情衝既，已經留低
人數就係咁多

昨晚勇武派勇武程度比魚革大有不如
因為大家知道成本好高
你驚、同情者都會驚
唔好互相指責好唔好？

另外，唔認為衝有咩用
利用眾志海外聯繫
爭取外國制裁香港高官可能有用D

我就唔信黃之鋒同梁天琦既，前者係雨傘革命既糾察隊創辦人之一，後者曾經係選舉前明明知道永續基本法係乜就扮唔知，但係昨晚事件的確令人心痛，而且成班人根本係中晒招，中晒泛民左膠同班黑警合力佈下既陷阱，如果之前跟得政治話題足d既人，根本昨晚冇可能會去衝，可憐

邊個指責邊個呀仆街？
大台唔叫，普通人唔識join既？大台大台你狗黎架？淨係識聽指令？